{
  "title": "Bài viết mẫu",
  "data": [
    {
      "dataType": "Player",
      "title": "media Player",
      "data": {
        "src": "https://c1-ex-swe.nixcdn.com/Unv_Audio12/StillLovingYou-Scorpions-2547422.mp3?st=VCiRN3pr9H1v2Luo2QaXrw&e=1526647289",
        "width": 1280,
        "height": 720,
        "mediaType": "audio",
        "from": "vnjp"
      }
    },
    {
      "dataType": "Content",
      "title": "Test van bản thường",
      "content": "<div class=\"card\">\n<div class=\"card-header\">\n<p><strong>* Quyền lợi th&agrave;nh vi&ecirc;n VIP:</strong></p>\n<p>+ Được xem tất cả c&aacute;c phần học bao gồm: Phần học theo gi&aacute;o tr&igrave;nh, c&aacute;c kh&oacute;a học c&oacute; ghi d&agrave;nh cho th&agrave;nh vi&ecirc;n VIP, c&aacute;c đề luyện thi, c&aacute;c đề thi... (tất cả c&aacute;c phần tr&ecirc;n website trừ phần trong ch&uacute; &yacute; ngay b&ecirc;n dưới)</p>\n<p>+ Xem c&aacute;c b&agrave;i học kh&ocirc;ng giới hạn lượt xem, b&agrave;i xem c&aacute;c cấp độ N5, N4, N3, N2, N1.</p>\n<p>+ C&aacute;c phần miễn ph&iacute; trong nhiều trường hợp sẽ tự động chuyển sang chế độ VIP (chỉ ưu ti&ecirc;n cho th&agrave;nh vi&ecirc;n VIP) khi sever qu&aacute; tải.</p>\n<p><strong>* Ch&uacute; &yacute;:</strong></p>\n<p>+ Th&agrave;nh vi&ecirc;n VIP kh&ocirc;ng tham gia được c&aacute;c kh&oacute;a học trực tiếp với gi&aacute;o vi&ecirc;n. Kh&oacute;a học học ph&iacute; thu theo th&aacute;ng, c&aacute;c bạn xem chi tiết trong từng lớp.</p>\n<p>+ Một t&agrave;i khoản VIP chỉ sử dụng cho 1 học vi&ecirc;n.&nbsp;</p>\n<p>+ Một số kh&oacute;a học ph&aacute;t triển sau n&agrave;y (hiện tại chưa c&oacute;), c&oacute; thể sẽ t&iacute;nh ph&iacute; theo từng kh&oacute;a học. Khi c&oacute; c&aacute;c kh&oacute;a như vậy ch&uacute;ng t&ocirc;i sẽ th&ocirc;ng b&aacute;o danh s&aacute;ch c&aacute;c kh&oacute;a tại đ&acirc;y.</p>\n<p>+ Khi học c&aacute;c kh&oacute;a trực tiếp với gi&aacute;o vi&ecirc;n, bạn sẽ được cấp t&agrave;i khoản VIP để sử dụng c&aacute;c phần kh&aacute;c tr&ecirc;n website trong thời gian c&ograve;n tham gia kh&oacute;a học với gi&aacute;o vi&ecirc;n (trừ lớp vỡ l&ograve;ng học với gi&aacute;o vi&ecirc;n).</p>\n<p>+ Khi n&acirc;ng cấp VIP, học vi&ecirc;n được bảo lưu số ng&agrave;y VIP 1 lần/ lượt nạp VIP. Li&ecirc;n hệ với admin khi cần bảo lưu qua Email: admin@lophoctiengnhat.com.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n</div>"
    },
    {
      "dataType": "RevealQuiz",
      "title": "Lorem ipsum dolor sit amet",
      "questions": [
        {
          "question": "わたし",
          "options": [
            "Tôi",
            "Chúng tôi",
            "Chúng ta",
            "Bạn"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 0
        },
        {
          "question": "みなさん",
          "options": [
            "Anh",
            "Các nhân viên",
            "Các anh chị, các bạn",
            "Ông/ Bà"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 2
        },
        {
          "question": "せんせい",
          "options": [
            "Sinh viên",
            "Bác sĩ",
            "Thầy/ Cô",
            "Công nhân"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 2
        },
        {
          "question": "がくせい",
          "options": [
            "Nghiên cứu sinh",
            "Học sinh",
            "Nha sĩ",
            "Giáo viên"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 1
        },
        {
          "question": "エンジニア",
          "options": [
            "Kỹ sư",
            "Giáo viên",
            "Nhà nghiên cứu",
            "Bác sĩ"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 0
        },
        {
          "question": "かんこく",
          "options": [
            "Hàn Quốc",
            "Trung Quốc",
            "Thái Lan",
            "Ấn Độ"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 0
        },
        {
          "question": "ぎんこういん",
          "options": [
            "Nhân viên công ty",
            "Nhân viên ngân hàng",
            "Công viên chức",
            "Bác sĩ"
          ],
          "size": 2,
          "answer": 1
        },
        {
          "question": "ドイツ",
          "options": [
            "Anh",
            "Mỹ",
            "Pháp",
            "Đức"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 3
        },
        {
          "question": "おなまえは？",
          "options": [
            "Rất mong được sự giúp đỡ",
            "Tên bạn là gì?",
            "Xin lỗi",
            "Rất hân hạnh được gặp"
          ],
          "size": 2,
          "answer": 1
        },
        {
          "question": "びょういん",
          "options": [
            "Bệnh viện",
            "Văn phòng",
            "Công ty",
            "Nhà ăn"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 0
        },
        {
          "question": "けんきゅうしゃ",
          "options": [
            "Bác sĩ",
            "Y tá",
            "Nhân viên ngân hàng",
            "Nhà nghiên cứu"
          ],
          "size": 2,
          "answer": 3
        },
        {
          "question": "だいがく",
          "options": [
            "Đại học",
            "Bệnh viện",
            "Trường học",
            "Công ty"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 0
        },
        {
          "question": "しつれいですが,",
          "options": [
            "xin nhờ vả",
            "Cảm ơn",
            "Xin thất lễ",
            "Rất hân hạnh được gặp"
          ],
          "size": 2,
          "answer": 2
        },
        {
          "question": "イギリス",
          "options": [
            "Pháp",
            "Anh",
            "Mỹ",
            "Thái Lan"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 1
        },
        {
          "question": "フランス",
          "options": [
            "Trung Quốc",
            "Hà Lan",
            "Hàn Quốc",
            "Pháp"
          ],
          "size": 4,
          "answer": 3
        }
      ],
      "htmlView": 1
    },
    {
      "dataType": "ProperQuiz",
      "title": "Lorem ipsum dolor sit amet",
      "questions": [
        {
          "question": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.",
          "answer": 2,
          "size": 2,
          "options": [
            "Cras consectetur faucibus faucibus",
            "Quisque mauris felis, varius sit amet convallis sed.",
            "Cras enim tortor, venenatis id dignissim id, mollis et ex.",
            "Proin sagittis ex a mauris molestie"
          ]
        },
        {
          "question": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.",
          "answer": 2,
          "size": 2,
          "options": [
            "Cras consectetur faucibus faucibus",
            "Quisque mauris felis, varius sit amet convallis sed.",
            "Cras enim tortor, venenatis id dignissim id, mollis et ex.",
            "Proin sagittis ex a mauris molestie"
          ]
        },
        {
          "question": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.",
          "answer": 2,
          "size": 1,
          "options": [
            "Cras consectetur faucibus faucibus",
            "Quisque mauris felis, varius sit amet convallis sed.",
            "Cras enim tortor, venenatis id dignissim id, mollis et ex.",
            "Proin sagittis ex a mauris molestie"
          ]
        },
        {
          "question": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.",
          "answer": 2,
          "size": 4,
          "options": [
            "Cras consectetur",
            "Quisque",
            "Cras enim tortor",
            "Proin sagittis"
          ]
        },
        {
          "question": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.",
          "answer": 2,
          "size": 2,
          "options": [
            "Cras consectetur faucibus faucibus",
            "Quisque mauris felis, varius sit amet convallis sed.",
            "Cras enim tortor, venenatis id dignissim id, mollis et ex.",
            "Proin sagittis ex a mauris molestie"
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}